點解肺炎咁勁 美國確診日日新高 但股市仲係咁勁

肺炎可以殺哂班廢老 社會負累
淨返最健康果班後生

股市係向前望6個月
6個月後大部份人都會接種咗疫苗
到時啲人就會衝晒出嚟旅遊消費
尤其是外國基本上今年係全年lock down

投資係為未來
多左閒錢買股票
美元弱勢吸引外國投資者
製造假象減低恐慌

最主要原因都係無限qe

一早消化晒

解決無用人口, 咁緊係利好經濟

係得d香港人先咁驚咩肺炎，日日係到講幾多確診又咩後遺症，人地根本唔當一回事，生活照常

侵同佢6c兩個幾廿歲呀伯都好得返驚閪

因為經濟好左

全世界不停印錢，啲人拎到救濟金又去炒股，本身有錢既又炒，你唔炒等通漲慢慢殺死你，你揀邊樣...

老嘢死咗啲仔女分到遺產，變咗多咗錢

滅廢減少碳排放
硬件無破壞
recover條curve
一定靚過災／戰後反彈

等緊最後一個利好因數 經濟刺激方案一出就插水

因為個市係非理性，只要有小量利好消息就可以瘋狂升，依家係睇音樂幾時停

qe加低息，仲要打埋開口牌兩三年內唔加息 所以啲錢去晒股市 無人放錢去銀行。

發覺好多人覺得個市唔會跌咁 一講就話無限qe

最多咪好似9月咁既回調，2日跌10%，如果啱啱先入市既咪驚到止蝕，晨早入果批都係跌少少profit

點解會咁?

因為當左係flu

簡單講就係利好出盡 市場無左憧憬

咁即係通過唔通過 嗰一刻 都係會跌

一個疫情 越有錢既人同公司越富有
而股市係富人玩晒
你唔見一邊失業率爆升。一邊rolex 法拉利勁好賣咩

過左咪可能升幾日 唔過咪跌一跌繼續憧憬
依家過左啦